【一支穿雲箭 陸月玖日來相見】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXCVIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

推呢邊

number錯喎大哥

呢個直情唔係數字嚟
btw，第999 post

【一支穿雲箭 陸月玖日來相見】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXCIX